物理高手入一入🙏🏻🙏🏻

小弟有個鐵板燒烤爐1000W 230V
本身全屋家電都冇問題，長期開果種再外加2個1000W既焗爐都冇事
但係呢個燒烤爐一插即跳晒全屋電制點解？
利申：已用獨立插座 燒烤爐全新

此貼必火，則他媽牛b

因為堅系跳制

燒fuse？可能你用埋個爐，
draw電流值 > fuse值，所以跳制

清可唔可以詳細少少講下，唔係好明
燒fuse既話咁我要改插頭？

加火牛用

姐係變壓器？
但係本身230v香港唔係都用到嫁咩？

220

燒烤爐內部短路有問題

姐係要入廠整

香港行220V，你用230V點會唔燒？起碼要插火牛啦。

睇多句，第二時去旅行都好記得帶變壓器，假設當地行XV, 你件野係YV,
如果X>Y, 你件野唔會燒，最多用唔到；相反如果Y>X, 燒硬。

行220V 佢件野230V唔係唔夠力行咩 點解會燒

呢個似

連登真係好多on9
230v加火牛都講得出
落左地啦個爐
即係燒9左呀
搵保養或者電器鋪整啦

個爐有事接咗地/燒咗咪一插即跳

宇宙大爆炸

應該爐壞了

香港行220 你用230最多推唔著
點會燒 條件都未到

電工算唔算係物理高手？

震驚14億人

感謝各位高手指教
遲D拎去整先

痴撚線 千祈唔好信
完全掉轉晒黎講
見野係for 220V 用，拎去110V嘅時候功耗得返25%
即係柒下柒下咁用
110V 嘅野拎去220V 即刻4倍功耗 風筒都會噴火